Youtube 開設網上悼念服務！

Sorry呃咗你入嚟

用一首歌去紀念死咗嘅手足 希望大家唔好唔忘記佢哋嘅付出

忘記ed

We will remember! And we will avenge!!